沉船就返成人台啦 冇人想知啊

屌 成班死雞蟲 日撚日沉船

咪就係 亂咁用沉船

留精不留情
叫完雞沉船真係好on9

理得你留精定留濃啦屌
鍾意一個人叫沉船is侮辱

成班唔知頭唔知路就亂用仲要用到濫哂

推比文盲沉船撚睇

推

我墮機了

起返機囉

又見到人沉船

屌人用錯字都講返個正字啦

傾心 愛上 動情
中文拎咩？

好多人連人地係咪處都唔知就沉左人船
又一次證明連登仔口中既全部都係雞

好似唔夠貼切 或者係佢問得唔好
點用兩個字嚟形容 鍾意咗唔應該鍾意嘅人？

唔識字就咪衝出嚟柒啦
唔係處就代表你叫緊雞

樓主有閱讀冇理解